想買乳豬卷

我想買乳豬卷，但係太興同埋美心MX都係藍既，巴絲們知唔知仲有邊度可以買到乳豬卷

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

有冇人知呀